有冇人知位媽媽有冇事 情況點？

真心想知

屌你老母死畜生